其實香港男仔有幾多個真係開心

認得舊年上大陸
上深圳行左轉
開左戶口
最深印象
唔係深圳幾先進
d市容幾乾淨
依d hardware
係d男仔真係似返個人
可以有尊嚴咁稱之為一個人
連賣飛送餐運輸保安teller
依d基層工
d大陸男仔都係笑住黎做
就算唔係笑
個種精神面貌都係好健康好正面
d人又尊重佢地真係當佢地係人咁辦
個下真係有少少odd
個下先知
原來香港男仔係幾撚慘
一日係大陸仔面上見既笑容
多過香港男仔一年
香港男仔
好似無論幾時都有舊雲係頭頂
好似隨時想喊出黎咁
混混噩噩咁
一係就好mean就算對自己同事同學都係
生活冇重心好似隨時要倒下咁
就算唔講依d
人地大陸仔人工都追貼緊

講得好 咁你快啲返深圳感受下先進 唔好落返黎啦

香港新一代有啲男仔，真係MEAN。又鐘意妒忌人，見你好過佢，唔歡喜。
有啲就鐘意借笑人，博出位。

我淨係見到呢啲，開唔開心就唔知

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》